黑狗係咪驚西瓜大王篤灰？

如果黑狗混入白衫人係真，
咁在場嘅人無可能唔知，
何況全部都係自己人，
邊個生面口一眼就認人得出啦。
仲未計大大隻狗證掛係心口。
至於之前拉咗果啲白衫人，
係雙方傾掂數嘅結果，
而且拉嘅只係爛頭卒。
雖然各個鏡頭都影晒西瓜大王有係現場，
但鄉黑根本有晒黑狗痛腳，
你想拉多啲人咩？
得，攬炒囉